# Python review 2 Django web service

## Необходимые пакеты
    - django (легко устанавливается с помощью pip)
    - pickle
    - wikipedia (так же устанавливается с помощью pip)
    - numpy, scipy, pandas, sklearn
    - bs4
    - requests

## Запускаем сервер
Находясь в папке с файлом manage.py (корневой каталог репозитория) выполняем команду python manage.py runserver

## Функционал сервиса

<ссылка, которую даст вам manage.py при запуске>/ - откроет окно с полем ввода. Туда вводим ссылку на статью(английскую) на википедии о фильме и выбираем число похожих.
Жмем энтер и ждем, пока система перенаправит на страницу с результатами (там будет список похожих фильмов с ссылкой и описанием)
<ссылка, которую даст вам manage.py при запуске>/train - тренировать модель. В репозитории модель уже тренирована на 20000 фильмах с описанием на английском. 
Процесс тренировки достаточно длительный(если сократить число фильмов до 10000, то процесс ускорится. Решил использовать 20000, так как это оптимальное число
с точки зрения ресурсов и качества). 

    